\chapter{Diseño y resultados de la ejecución}
% identificador, objetivo, entradas, resultados esperados, resultados obtenidos (colores ok)
En este capítulo se describe el diseño de la aplicación de juguete
y se muestran los resultados de la ejecución de la misma.

\section{Situaciones de prueba}
Para probar el correcto funcionamiento de la aplicación,
se crean las siguientes situaciones de prueba que tratan de cubrir
todos los casos de uso posibles de la aplicación.

\begin{itemize}
	\item \textbf{Datos}
		\begin{enumerate}[label=D\arabic*.]
			\item Números
				\begin{enumerate}[label=D1.\arabic*.]
					\item Naturales
					\item Negativos
					\item Decimales
						\begin{enumerate}[label=D1.3.\arabic*.]
							\item Separación válida (punto)
							\item Separación inválida (coma)
							\item Imprecisión por aproximación
							\item Imprecisión por truncamiento
						\end{enumerate}
					\item Cero
						\begin{enumerate}[label=D2.3.\arabic*.]
							\item Cero en el $1^{er}$ campo
							\item Cero en el $2^{do}$ campo
							\item Cero en el $3^{er}$ campo
						\end{enumerate}
				\end{enumerate}
			\item Otros
				\begin{enumerate}[label=D2.\arabic*.]
					\item Letras
					\item Caracteres raros (no alfanuméricos)
					\item Campos vacíos
				\end{enumerate}
		\end{enumerate}
	\item \textbf{Lógica}
		\begin{enumerate}[label=L\arabic*.]
			\item Triángulos válidos
				\begin{enumerate}[label=L1.\arabic*.]
					\item Equilátero
					\item Isósceles
					\item Escaleno
				\end{enumerate}
			\item Incumplimiento de la desigualdad triangular
				\begin{enumerate}[label=L2.\arabic*.]
					\item Menor que la suma
						\begin{enumerate}[label=L2.1.\arabic*.]
							\item $a + b < c$
							\item $b + c < a$
							\item $c + a < b$
						\end{enumerate}
					\item Igual que la suma
						\begin{enumerate}[label=L2.2.\arabic*.]
							\item $a + b = c$
							\item $b + c = a$
							\item $c + a = b$
						\end{enumerate}
				\end{enumerate}
		\end{enumerate}
	\item \textbf{Técnico}
		\begin{enumerate}[label=T\arabic*.]
			\item Overflow
				\begin{enumerate}[label=T1.\arabic*.]
					\item Por \Verb#short# (16 bits, $>32.767$)
					\item Por \Verb#int# (32 bits, $>2.147.483.647$)
					\item Por \Verb#long# (64 bits, $>9.223.372.036.854.775.807$)
				\end{enumerate}
			\item Underflow
				\begin{enumerate}[label=T2.\arabic*.]
					\item Por \Verb#short# (16 bits, $<(-32.767)$)
					\item Por \Verb#int# (32 bits, $<(-2.147.483.647)$)
					\item Por \Verb#long# (64 bits, $<(-9.223.372.036.854.775.807)$)
				\end{enumerate}
		\end{enumerate}
\end{itemize}
\newpage{}
\section{Casos de prueba}
